每当我们结成联盟的时候，以及在反叛、分歧和不和的时候，都有故事被创造出来。 《刺客信条英灵殿》是如何解释关于维京人、海盗和乔治·华盛顿的故事|吉恩公园| 2021年1月1日|华盛顿邮报 
 虚假信息和不和像野火一样在社交媒体上蔓延，但有关残暴行为的重要信息和记录也在迅速传播，而且往往是通过新流行的直播媒体传播的。 视频:TechCrunch编辑分享他们2020年的顶级故事|Veanne Cao | 2020年12月23日|TechCrunch 
 正是这种信息的真空可能会引发不和，引发混乱，然后进入真正的噩梦场景，可能会以各种方式出现，我猜甚至会导致暴力。 播客:网络错误信息如何谋杀真相安东尼·格林，2020年10月29日，麻省理工科技评论 
 疫情以及政治动荡和社会动荡，给许多人带来了焦虑、心碎、正义的愤怒和不和。 如何在困难时期找到快乐安吉拉·戈雷尔/对话| 2020年10月9日|大众科学 
 实际上，他把营销人员困住了，因为他不可能在不羞辱营销人员的情况下解决分歧。 Facebook在反抗时代|Brian Morrissey | 2020年7月10日|Digiday 
 邓纳姆承认，这导致了两姐妹之间“大约两年”的不和，但她们似乎已经克服了。 欢迎来到过度分享的一代:莉娜·杜汉姆、泰勒·斯威夫特和自我揭露的政治|马洛·斯特恩|014年11月6日|每日兽 
 《不和》继续将我们包围在这场详尽的、发人深省的辩论中。 托马斯·杰斐逊(以及托尔斯泰和狄更斯)的福音|塞缪尔·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野兽 
 毕竟，《不和》更多的是一系列对话，而不是揭露。 托马斯·杰斐逊(以及托尔斯泰和狄更斯)的福音|塞缪尔·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野兽 
 《不和》以一种喧嚣、原始和令人痛苦的诚实，揭示了这些高耸的偶像的许多美德和罪恶。 托马斯·杰斐逊(以及托尔斯泰和狄更斯)的福音|塞缪尔·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野兽 
 通过毫不留情地一头扎进这些功绩，《不和》发现了一个普遍的真理:没有缺点的人就是人。 托马斯·杰斐逊(以及托尔斯泰和狄更斯)的福音|塞缪尔·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野兽 
 观察者很可能会对人类工作与需求之间可悲的不一致感到困惑。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 理查德·蓝迪爵士走到珀西跟前，“说他再也不愿和不和不和的人一起作战了。” 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 正是由于缺乏真正的礼貌，才导致了经常使我们的家庭不愉快的不和和混乱。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 要留出足够的空间，因为拥挤的管弦乐队会产生沉默或不和谐。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 今天晚上，我出去在这个地方安静地散步，这些号手们那可怕的、无耻的不和声把我逼疯了。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷